# เปิดให้ใช้การข้อความแชทแล้วWhatsApp quote #
ได้เพิ่มความสามารถใหม่คือรองรับการข้อความแชทก่อนหน้าแล้วโดยการข้อความแชทของเพื่อเป็นการบอกว่าเรากำลังต้องการตอบกลับข้อความใดในบทสนทนาป้องกันปัญหาสับสนเมื่อมีการสนทนาที่มีคนอยู่จำนวนมากวิธีใช้ฟีเจอร์นี้เพียงแค่กดบอลลูนคำพูดในบทสนทนาค้างไว้สักพักก็จะมีปุ่มโดยเมื่อกดปุ่มนั้นแล้วข้อความแชทจะถูก
มาโชว์เหนือกล่องพิมพ์ข้อความของเราทันทีสำหรับฟีเจอร์นี้เริ่มปล่อยให้ผู้ใช้ทั่วไปได้ใช้งานแล้วซึ่งจากรายงานคือใครที่ใช้เวอร์ชันก็สามารถใช้ได้ทันทีที่มา
WhatsApp quote quote WhatsApp Reply quote WhatsApp WhatsApp Engadget 